「母子戀」鐘意左個大自己20年、接受緊癌症治療嘅女人

係公司識，一開始對佢無咩野
剩係覺得佢40幾歲人都仲幾靚，又幾溫柔
之後從其他同事口中知道佢患過癌症，而家仲接受緊治癒，所以成日要請假去覆診
返左2、3個月之後，佢開始成日都讚我靚仔、可愛，之後我地又開始會傾下whatsapp，feel到佢當左我係自己仔咁看待

咁被佢讚我靚仔，我又得意忘形咁讚返佢靚女，漸漸就變成互flirt，我就發現自己鐘意左佢...

近排我成日都主動出擊，已經擺明哂車馬溝佢，又feel到佢好似介意自己年紀，有啲縮...

我都唔知自己開個post想點...我覺得自己好似扮緊情聖咁...鐘意一個年紀大又有病嘅女人，完全唔考慮將來...

唔求屌醒，只係想舒發下...

我建議你同條女分手
你咁樣做真係狗都不如
男人老狗做野唔諗後果
對唔住你女朋友 更加對唔住你屋企人
對唔住香港 對唔住呢個世界
你做埋d咁既野 你究竟有無良心

你有冇信心陪人走最後一段路先?
冇就唔好搞人啦
人地有病已經慘

利申：唔係人地對自己溫柔少少就會鐘意人，同公司有另一條後生女溝過自己，但無受到

樓主喺福到中咗輻射影響腦部結構 唔好怪佢

醫好左7788，而家係定期body check有無復發...

擺明c&p啦段野

又唔係做殺人放火傷天害理的事，大家互相鐘意對方咪得囉，唔駛諗咁多。

屌...其他情節你自己FF?
btw
好心你啦樓主 你都已經有女朋友 仲有個仔
奶粉錢都成問題 放工去7仔做PT都已經無晒時間
仲搞母子戀

咁一係你辭職，一係佢辭職
正面少少嘅，你地一齊都唔洗受公司閒言閒語
負面啲，你離開呢個地方，等你個個清醒下
最壞情況，你搞到個癌症康復者為左避你而唔要份工

多謝巴打
咁大個仔第一次咁鐘意一個人
亦係第一次咁主動去追一個人

其實無咩所謂
得罪講 反正佢都就快死 點都影響唔到你人生好多

我係人面前好低調
同埋我比人感覺比較輕浮
講野比較flirty（對其他女都係）
所以啲人應該以為我講笑，唔知我溝緊佢

不要暗戀

應該有排都唔會死，康復中

你有冇信心陪人一世先 講真佢年紀大你咁多 身體又唔好 一陣你玩厭咗 搵番個後生女佢就乜柒都冇

同埋又唔係學生拍拖 唔係一句鍾意/有feel就得 你重後生大把機會 佢就分分鐘最後一次 佢要考慮好正常

佢比較特別...
有陣好吸引人嘅氣牆
聽講公司有幾個麻甩佬都溝過佢

如果你做到hugh Jackman咁個老婆成六十歲 已經老左韻味無哂 都咁愛佢就追
唔係就咪玩人

我都唔知...但我覺得佢而家已經好似想孤獨終老咁
佢好少出街，成日係屋企撚鸚鵡
我剩係知而家想陪佢一齊

有無圖
MILF

樓主係咪作緊故仔?

我初初以為又係台灣啲新聞

佢唔係milf個type
係令人好想保護佢個種

唔是

一定好靚

佢話自己後生個陣有fans club
仲比左佢後生嘅相我睇
但我覺得而家靚啲

你有無確定到,佢依家有無男朋友定有無家庭?

屌 我都想

肯定無，除非佢隱瞞

咁有機會喎... 香港四十歳過後都未結婚既.... 應該比較少

佢日本人

咁....識唔識廣東話？

識講廣東話？ 啦

我講日文

似咩日本女星

好多四字頭都好正

有人話似石田ゆり子

佢有幾多個仔女先？

0個呀

屌 又真係幾正 有follow 佢ig

假膠味濃

屌 竟然唔係台灣... 唔係新聞.....

開得多膠po姐...個啲一睇就知係假膠啦...

同你一樣 不過對方無病咁解

唔好諗咁多啦 屌左先算 屌到佢好翻

咁你個比人性侵犯過個post有d過份，好難令人服眾

個個係真人真事...

分享多啲ok?

放手啦, 太痛苦

有時一齊返工，但各有各忙，傾唔到計，就會好痛苦...
但佢又好似無咩野咁，會唔會佢真係當我係仔

岩岩又傾左2個鐘message
佢話要去覆診唔傾住

但比人侵犯唔會咁揚掛，不如講番母子戀好d

其實, 佢係鍾意你先講

我feel到佢係有鐘意我
因為一開始都係佢不斷讚我靚仔，又話我個頭剪得唔好，下次佢幫我剪
之後我話約佢去鸚鵡cafe，佢話好，但仲未firm到幾時，又話怕比人誤會係ptbf，我就話我埋單，唔怕

佢應該係介意自己年齡，同埋我係公司幾受女仔歡迎，佢可能怕會累到我

同埋我人工應該高過佢，所以唔係食軟飯

佢唔識聽同講廣東話? 佢黎香港做野? 同埋其實你知佢幾多背景野架>?

超

發現良性瘤都要定期check

反正年齡大無事最好都要咁做

下...巴打你幾歲？返咩
佢返咩

石田百合子 好想

日本做野

唔敢直接問佢太多私人野
好多都係從同事口中聽番黎

大家人工都唔高
返shift工

你唔想 咩 咁正

巴打冷靜少少先

好想

唔會有結果
同埋你要好好檢視吓自己童年以及同雙親關係

利申：真係朋友經歷

兩情相悅就唔好理咁多

Btw有2個女嘅同我比較熟
有一個29歲結左婚，同我好傾得埋
另一個26歲，想溝我

26歲之前問我鐘意咩type，問我揀29定26歲，我係佢地2個面前話揀29歲人妻

之後佢係勁down，又係咁問我自己有咩唔夠好

我心諗：如果你知我溝緊個40路，都唔揀你，你係咪會跳樓

檢視左都無用啦,
事實都番唔番童年去糾正個觀念

我都知...但我而家好想同佢一齊

年紀相差咁多大, 要氶擔番一定既責任....

我都唔明，鐘意得緊係預想行落去，邊一段感情係以分手作為前提？

年齡問題真係咁緊要咩，I dont fucking care 小朋友本身都唔想生，世俗眼光真係好撚煩

點解成個post都無講自己幾歲？